[長文]你地想唔想像到特朗普唔存在既世界？

大家仲記唔記得2016之前既世界?
果陣奧巴馬仲係美國總統，對香港同中國問題扮睇唔到
假設特朗普係2016輸左既話
2020既世界會點? 由希拉莉上台既美國政府會反中嗎?
答案係好明顯，佢唔會
仲會利用香港，台灣等領土問題對中國換取少量既經濟利益
其親中態度由wikileaks發表既其中一個信件可以睇到

Wikileaks 維基解密所公布的希拉蕊私人郵件中，有著這麼一封對於台灣人來說讀起來特別殘酷的信件。在五年前的今天（2011 年 11 月 11 日），希拉蕊克林頓的顧問 Jake Sullivan 分享了一篇 Paul V. Kane 所撰寫的名為《拯救我們的經濟，拋棄台灣吧！To Save Our Economy, Ditch Taiwan》文章， 文章中建議歐巴馬政府讓任中國併吞台灣，藉此換取中國政府註銷對美國的 1.14 兆美元債權，讓美國政府在不增稅的情況下減緩可能到來的國債危機。

然後當時為美國國務卿的希拉蕊克林頓簡短地回覆「I saw it and thought it was so clever. Let’s discuss.（我看到了這篇文章，我覺得這想法很聰明，讓我們來討論吧）」。 希拉蕊克林頓即使在檯面上說著要重返亞太，但私底下卻也對於「拋棄台灣以拯救美國國債問題」表示「so clever」，讀到這裡，您應該可以感受到，美國對於台灣問題的態度有多麼現實吧！

希拉莉係紐約精英，而佢地呢班虛偽既政客一向既做法就係出賣自由民主換取政治利益

再者，佢老公本身就係現代中國既推手之一，佢都想咁做唔出奇

希拉莉老公克林頓就係親手做成中國霸權既幕後黑手之一

衰d講，中國有今日都係美國老一派總統同華盛頓精英親手造成既局面，呢篇文講得好好

「有關貿易最惠國待遇和中國入世問題，在1990年代一直是美國對華政策中引發辯論的話題。在中國享有與美國的永久正常貿易關係之前，根據美國《1974貿易法》，中國等非市場經濟國家不能自動享有貿易最惠國待遇，需要一年一審，由總統向國會提出延長的請求。1989年之前，中國的最惠國待遇審查基本都順利通過。

1989年天安門事件之後，中國的人權狀況引發美國擔憂，一些人權組織和國會議員提議取消中國的最惠國待遇，以懲罰中國踐踏人權的行為。儘管美國最終仍然決定延長中國的最惠國貿易資格，但是行政當局和國會都會在年度審查中表達對中國的人權關切。

1993年，新上任的柯林頓總統正式宣佈在最惠國待遇問題上附加人權條件。他頒佈一項行政命令說，如果中國沒有在人權方面有全面、重大的進展，中國將失去1994到1995年度的貿易最惠國資格

1994年5月，柯林頓宣佈繼續給予中國最惠國待遇，並將貿易與人權脫鉤。他表示，美國將採取新的人權戰略，包括增加對中國的國際廣播、將中國人權問題納入國際多邊議程以及支援中國的非政府組織。

前美國駐華大使、當時在美國國務院擔任亞太事務助理國務卿的溫斯頓·洛德回憶說，在宣佈中國必須滿足一些關鍵人權條件才能延續其最惠國待遇後，由於美國國內工商界的壓力，柯林頓政府並沒有真心推行這一政策。

他說：「柯林頓總統犯了個大錯，給自己的政策拆臺。工商界領袖、有經濟背景的內閣官員以及其他前政府官員給他施壓，讓他覺得他錯了，我們不應該把人權和貿易關係掛鉤。所以他不支持這項政策了。他基本上只是過過場，沒有阻止他的內閣官員來給我們國務院拆臺，而我們當時還在努力取得進展。中國可以看到我們政府內部的混亂，總統在打馬虎眼，內閣官員在給我們拆臺，只有國務院還在人權問題上施壓。所以，他們也就沒有動機去作任何讓步。」

。」

特朗普係唯一一個係中國面前敢講真話既人
由佢開始帶頭，美國掀起左反美熱潮
特朗普上台之後，眼見華為，tik tok等邪惡企業一個個崩潰
唔止係政界，連民間都意識到中國既邪惡，例子有對暴雪同nba支持中國既民間抗議
中國方面越黎越瘋狂，一時鼓吹反美情緒，但有時候又叫民眾唔好太反美，進入精神分裂狀態
而且就算係開口吠，都往往強調：「其實我地係想修補中美關係」呢一樣野，實際上，領導層就好似一隻比人打殘既狗咁，一邊吠一邊求你唔好打佢
經濟同政治上既糾紛漸漸反映到民間身上，中國正式進入大衰退階段，連屎都食既小粉蛆都開始對中國有微言，富豪紛紛逃離中國，走唔甩既比人捉去抄家
作為香港人，我地唔應該沉醉係支爆既夢想之中，但係昔日中國係無可能打倒既巨人
但係時到今日，佢已經唔再係無敵，實力差距仍然好大，但係今時今日我可以肯定講，香港同中國既戰爭，我地香港人可能會嬴

呢一切一切，如果特朗普無上到台，如果佢輸左，或者因為害怕左膠唔參選既話，就肯定唔會發生
希婆會上台，得閒9up兩下，但轉個頭就為左兩蚊政治捐助出賣香港人
你點講阿侵都好，可能佢係為左利益，可能佢係為左連任，但係佢係世界上唯一一個將不可能化為可能既男人，佢為香港帶黎左希望

2020既大選 佢一定要嬴 唔係既話 比china joe上台一切都可能白費
講真，依家仲反侵撐joe既人，已經同間接支持緊邪惡政權既五毛無分別
可惜作為香港人 無能力影響到阿侵既選舉 只能夠心中默默感謝 默默為阿侵同佢既屋企人祈禱 係香港打好自己既戰線 就算佢輸左都好 都要將呢場戰爭打埋落去

最後，話佢係美國最偉大總統已經表達唔到我既敬意，阿侵，你係世界上最偉大既男人！！！！！